想問有咩手機驚唔藍又好玩？

如題

Pes mobile

可唔可以介紹下係咩類型，thanks

RAID: SHADOW LEGENDS

好玩就原神

可唔可以介紹下係咩類型，thank
會唔會好考手速？

我無你咁快

唔藍

海賊爭霸online
下載就送S級火槍兵

點玩？

呢隻派膠未玩過但周街廣告
其實手機game冇乜好玩 全部都係屈課金
你玩開咩類型? 戰略? rpg?

打工英雄傳

本身玩開策略類

但係隻驚紅底想轉驚玩

咩黎

第七史詩

足球

個名好正，咩黎

我唔鍾意足球，thanks

oceans and empires
以前好鍾意玩

點玩ga?

咪策略類

係卡牌遊戲定點，要唔要課金？

玩一鋪耐唔耐

原神 紅

想講an 機search唔到

btw搭單問 有無明日之後果type ge game推薦

feh
戰棋game
可輕鬆可技術

十抽必出魔關羽

食開垃圾？

鍾意策略類嘅話，有隻 indie game 叫 The Battle of Polytopia，玩法唔係太複雜但幾有趣

你玩開既策略類型都分好多種喎, 入去睇吓

其實用apple arcade 咪得，一個月月費幾蚊啲game 多到玩死你，又冇廣告又唔會有內購 ( 已有月費包底養起啲game )

其實用apple arcade 咪得，家庭plan 6個人一個月月費都係幾蚊，
啲game 多到玩死你，又冇廣告又冇內購屈錢
最重要係好多真係有新意( 有月費包底養起啲game真係唔同 )

仲要打通曬macOS tvOS iOS , 真係去到邊玩到邊

另一個伊甸 穿越時空的貓

唯一黃game神魔之塔

比人屌到開post問有咩game玩
橙到

其實唔係

唔好睇到佢咁重要

只係我同佢唔同

我會聽人意見

我真心唔覺得鬥黃係work

喺佢眼內，只要有一樣野佢做咗你無做、你就係藍

黃唔黃從來唔使其他人指指點點
問心無愧就夠
至少我自己係咁諗

只係我睇唔過眼有人成日將自己標準加強人身上

然後屈返你係藍絲，就係因為佢有做而你無，再叫埋你quit 連登

E d叫「霸王」

只會屌走淺黃變淺藍

Coin Master

哇！珍妮佛羅培茲！

可唔可以簡介下

你剛剛是不是攻擊我的村莊？

屌 又真係有人問
笑死

識野

cool誒

公主連結

咩黎？

cygame 大陸版公主連結賺到飛起
睇死佢有事一定脆
利申: 台服開服玩到依家

燕子生命
香城ONLINE

咩黎，好似幾得意

RAVON 唔止唔藍，仲黃到底

Music?